原來今年 ark 跑輸納指 ! 女股神 ？邊到神呀 ！？

全倉 qqq 都勁過你

今日係二零二一年，十二月三十一號？

係咪要每日跑贏納指先ok?

Q1跑輸都幾肯定 全年就唔敢講

ark上年收尾咁高

再次證明連登仔長渣等於一個月

今年完左？

一個禮拜

原來今年完咗

年尾實比人bin

Btw etf短炒咩玩法

呢幾日入滿哂貨 年尾數錢

樓豬可能豬到今年當完左

要每時每分每秒跑贏 先叫女股神

巴打識玩

tqqq跑輸？

重倉邊隻？
TSM坐到買入價SO9SAD

今年2800都跑贏ark啦
不如計一星期

廢話
用得個神字
水平就緊係要高架啦
你有冇腦架

Ark 講明係睇五年架bo

year to date啊 識唔識啊？

女曱甴玩支那股

休息是為了跑得更快

呢樣真心抵屌

計香港財政年度？